求del po

韓國生活 (15) 想倒數唔好嚟首爾

連仔唔該幫幫手del post thanks

推

推～

連仔

已尋回 請del po

點解要del po?